聽朝放榜嘅學生你地要知道

聽日你地收到成績單
考得好嘅係你地自己努力應得嘅
考得差亦都只能怪自己唔夠努力
喊之前諗下自己有無真係努力過